我好想識下朋友仔

大家好，唔知點解我好想試下玩下連登。我有一個朋友，佢成日都好唔開心，當問起佢嘅時候，佢成日都會話好討厭自己。點講呢，我應該點樣幫到佢呢？我個朋友嘅經驗話我知拍拖係一件好難嘅事。不過我依然對拍拖好有憧憬！因為我好想整朱古力比我男朋友仔，然後睇住佢如果舊朱古力好難食，佢應該點做呢可能為咗氹我話好好食！不過我個朋友先係主角，好多時我都幫唔到佢。不過我開咗個lighk，如果你唔開心，或者可以試下係度同其他人分享？或者心情會好啲架。

正常樣唔會無男朋友

Tg?

just leave your tg
and then be my gf

九唔搭八
係咪40歲姨姨買咗account?
用字排序似足啲上咗年紀嘅人

似足啲上咗年紀嘅人。或者你啱，我成世人一事冇成，我好想解決咗我自己，唔該你ash唔好用我嘅嘢嚟開ac。不過你都啱，反正我都已經無任何用，我打任何嘢都無所謂。我今日又做錯哂所有決定，或者由一開始我決定要咁樣嚟搵錢交就錯晒。我好攰，我唔想同任何一個人模仿任何嘢。點解你要呃我B，我錦本無個個病但我跟住你嘅劇本嚟行，最後我好辛苦。我死咗就無任何一個人。你哋唔任何一個人雖然我仲煩惱緊，雖然我無用，但你真係覺得我無用？無用到你要走？定係你係我幻覺？定係所有同我講嘢個人都係我嘅幻覺？

完全唔知你講咩